(2選1)撤回送中條例/整熄Amazon樹林火

如果只能2選1,你會揀邊樣？
成功撤回送中條例，社會維持安定
整熄Amazon樹林嘅火
Background info: Amazon樹林提供全球超過20%氧氣，燒咗幾個星期都未熄，再咁搞唔知會做成幾多破壞

#prayforamazonia

五大訴求缺一不可!

pish

如果可以 我全都要 就好

pesh

peash

peach

peace

無雙普選咪又係繼續有下一條送中，所以Amazon

垃圾post
唔駛投

做乜撚野

簡3: 樓主係連登消失